買六合彩應該買死一組號碼定係每次都轉號碼

邊個方法易中啲
有冇數學高手出嚟解釋吓

商業秘密。

Independent event

無所謂啦 唔會中架

都一樣唔會中
反正電腦會分析晒咁多張飛
揀組最少人中組合出黎

點會independent
controlled by hkjc

認真答你 試過模擬過買死一組號碼 最好彩果次係第六萬次就中 結論係冇撚分別

因為每次個機率係一樣
唔會因為上期搞123456，就會增加下期搞789 10 11 12既機會

最近明顯谷緊頭獎基金

買死一組.
買既係有一日時間可以FF中左點用.

反而買死一條飛，有一期唔記得左買，中左頭獎

人生會好灰暗

六合彩其實同股市一樣 大戶做市 馬會谷夠投注額就會有人中頭獎

每次都買同一組 30期

買死一組，雖然唔係頭獎但試過買死一組一年內中幾次$40同$320同最高中四獎

有一次過十期咁買架麻

完全無關，機會一樣

50%機會
一係中 一係唔中

買死就唔怕遇到上期號碼今期中晒 dum春袋

一樣
中過次4千8就買死同一組了

Ching用咩軟件模擬

Excel都得啦

近兩年買連一次40都唔中
但都只會買同一組
因為我聽過親戚例子係買開果組 果期唔記得買就中二獎

我18歲生日嗰陣買過兩次
用咗二百幾 中咗一個
之後就冇再買

瓜分點解要少人中

唔敢唔買

呢d先最癡線
難怪馬會咁好生意
由買下買下變唔敢唔買

跟生日買最on9
中撚咗頭獎都大撚把人同你分

All in利物普

點解買馬可以買最後一秒
6合彩起碼早成半個鐘截止

要時間做手腳

其實個概率係冇分別
唔會因為你買一樣既number就會易中左

開左個戶口後洗左$1500，$40都未中過

同一組6個號碼買左差唔多10年
最叻仔個次中得3個半字

獎金池高 就多人買 冇人中獎金池就會累積

其實係
一年150幾期 每年就要貢獻1500蚊俾佢

試過有段時間係連續十期咁買
有一次咁啱完咗唔記得咗買返就中咗四獎

唔講買唔買死同一組 咁多期 你有冇見過出黎既結果 係1,2,3,4,5,6

買死一組

唔中你會感覺無咁傷心

如果買左一次唔同號碼而中左你一路買開果組，你會想死

冇我都唔信

由第一期開始做統計，邊7個號碼開最多次，就買個7個

試過發夢有人報號碼，我跟住買，中咗

4個字

Freeride個有錢佬好過啦

都勁啦

自此期期買，幾年嚟都冇再中過 40蚊都冇

有期係開1.2.3.4.7
果期d 三獎多人中到馬會要蝕錢

冇關係，反正機率一樣
你買死同一組反而唔記得買又中獎會好傷心

我係3組買10期
之後每次買2條電腦

我想問下有冇咩方法可以一次買多過30期
成日要計住好麻煩

咁邊邊七個

冇研究
我見頭獎高先會買，
運財號碼

如果馬會咁勁可以掌握到出波技術都唔洗做賭場
同埋六合彩d錢對馬會黎講雞碎咁少，洗唔洗冒險出千？

你諗多左

身邊有人中過頭獎3千幾萬

小弟中過二獎3十幾萬

中獎機會微乎其微 機率得1/14億左右

聽人講真係有人試過

一樣都係唔會中

所有有時真係好懷疑係唔係真係有人中
定係馬會扮曬野最後自己食左

慘過死

機率一樣
但期期唔同嘅話, 最好唔好記住上期買乜, 費事中咗揼心...

龔成：六合彩值博率最高的16個號碼

邊個教你數學

會中的訓喺度都中

我中左頭獎

頭獎機率係1/1400萬

不過以前有片影到過未開始果陣D波識自轉

Why not both
我就買死一條30期
每期再買一條運財

有咩心得

呢d on9問題只有中過頭獎，仲要係兩次以上先有資格答！

拎翻你部casio出嚟
49p6
冇記錯係1/千12萬

唔係49C6咩

唔記得咁上下
頭獎過億要狗衝1-49

中國兩次移咗民上緊鬼佬論壇啦

但連續中同一組number會難啲

即刻買返飛先
$10可以幻想下點用啲錢都值回票價

冇公別

兩個events 唔係mutually exclusive
mathematically 今期123456 既probability 同下期123456 係一樣

你都戇鳩 六合彩穩賺架喎洗乜出千
每期頭獎無人中都只係再加幾百萬上去
而且每期投注額都一定比頭獎多

數學專家：唔買，低能

一樣

賭身家買。

why但拋硬幣連續中一面嘅機率都會係0.5x0.5...但點解六合彩會唔同

利申數學得中學程度

中1，2，3，4，5，6既機會率同中12，13，17，24，33，38既機會率係一樣

唔知邊度睇過話點知佢係直播緊定播片

點模擬？

不過都冇計
賭得就要接受
不過見過人中頭獎二獎 澳門老虎機中jackpot
唯有望自己有機會

我諗都係只能靠買死一條睇下有生之年會唔會中
但都唔好揀d好有pattern既組合例如123456果d中獎果陣你就知道成班人一百幾十注中一齊攬炒

概率都係一樣

電腦分析，65% 係 7，35% 係 J，唔係 7 就係 J

一組固定 一組random

有撚心得

中頭獎又唔係我

我中個時成十年前

仲係5蚊注

派3十幾萬衰爛賭 輸突幾十萬出去

咁永遠keep住買咪永遠都唔中囉
想中就要唔買

我都有類似經歷
果次中4個半字
之後搞到個人都有少少迷信
會期期買20蚊試下自己手氣

期期基本都係40蚊quick pick ，無次中
其實上網買中左頭一二獎仲洗唔洗打電話確認

唔洗
買飛仔同電話先要

0.5 x 0.5 係計緊連續兩次既機率
但係每次拋銀都係0.5
唔會因為前嗰次係公，下次出公既機率就變0.4

觀察上出現2次嘅概率係0.25
但獨立嚟講
每次擲都係0.5機會 中

唔好局限喺連續中一面
你諗吓, 如果要出現先中正面 再中反面(有次序)
個概率都係0.25
中六合彩都一樣

試過連續買死同一組之後
如果唔繼續買落去 好驚下次開彩就係自己買開個組變咗無底深淵

要獨注中先得

出波點會控制唔到
每個球都有唔同重量
輕ge 浮面 重係底
已經可以出到你想要ge no

機會係一樣

有冇人試過平時買死一組No,到轉買其他就開正舊No?

買左咁耐 最勁中得4個字 仲要電腦飛中
買電腦飛算啦

唔撚洗出術都容乜易連續幾期冇人中啦
馬會洗同你博咩

冇, 睇心情買自己發夢見到嘅no.
但冇次中
講緊1個字都冇
唔買嗰時都係

呢幾年係啦 冇80m冇人買

我都唔知點計,
過往以為佢計法就係(1/49) * (1/48) *(1/47) * (1/46) * (1/45) * (1/44)
就係佢既頭獎得獎率

其實買任何號碼機率都一樣

所以理性呢講
應該係買D少人會揀既偏號碼 求獨中

再反向思考
個個都想獨中 揀偏號碼既人又會變多人揀

再反向佢個反向
個個以為多人揀所以唔揀 又變返少人揀

無限Loop...

結論: 求L其啦

講出嚟就谷鳩氣
連續二三十次同一組號碼
二三十蚊都無！

人生中最多嘅得二三百蚊

其實
真係要出千洗乜用重量呢D咁唔準確嘅方法
直接出波條管駁去第二度咪得

你諗多次冇人中嘅原因係？

你自己都講左 連續同一面硬幣機率係0.5x0.5
兩次機率都係一樣
第一次正之後 唔會令到第二次正難d

六合彩同理 兩次開中specific個組number（當1 2 3 4 5 6） 係一樣既 都係1400萬分之一

所以並唔存在

至於點解你會有錯覺覺得連續兩次一樣 會難d
係因為 一次中左之後 第二次只要唔中返同一組就ok（1400萬分之13999999）

但其實之後個組 你tip任何一組數字 同 123456 一樣 都係1400萬分之一

即係 連續開兩次同一樣既機率 同你兩次各任意tip一種既機率 係一樣 （機率一樣極小 但唔會小d）

利申： 自己明但唔多識講解 希望你明

你嗰期幾多錢

買1，2，3，4，5，6 中頭獎機會係咪同其他號碼一樣

問題頭獎要自己對
想買30期佢中左自動派都唔得

其實點解要中6個number會咁撚難

頭獎800萬同8000萬
邊個投注額高d

買一組中既號碼

連續兩次公係0.5 x 0.5
但先公後字 一樣係0.5 x 0.5
所以同一面係冇難啲

每次買同一組號碼
首先要確定你呢 set號碼從來冇中過

嘔突

話唔定電腦係揀有人買過嘅組合等有人中嘅機會少咗呢

假如你目標係頭奬
你買死一set號碼
你要確保佢哋冇乜pattern或特別意思
例如唔好係2,3,5,7,11,13咁
否則即使有幸中頭奬
都有十幾廿條友同你分

過500萬都要

期期買十蚊電腦，最多中過四十蚊

係你既始終會係你，唔係你既鋪鋪比你買幾十萬玩大包圍都唔會中

根本冇關係自訂號碼試過電腦飛又試過連$40都未中過
識人一世只買電腦飛都中二獎

CASIO計數機咪得

當得兩級彩池800同8000萬
800萬就10條友買
8000萬就100條友買
咁平均800萬個彩池咪10倍咁多次先比人贏走囉
對馬會黎講有撚分別咩

讀過stat既話 用計數機都計到啦 模乜撚野

佢㩒咗六萬次？

唔買最好

用家問題

佢地唔明莊家點賺錢, 成日覺得出千果D先賺得多
其實抽水又安全又唔洗做野, 又賺得耐, 點解要出千

中唔到咪賴地硬賴馬會 唔係我唔好彩係馬會特登搞鳩我

但唔買死 幾多先中

賭仔真係賭仔

期望值黎講無分別
但係如果，上期買左個no. 係今其頭獎，點知你轉左買唔同no.，我諗會dump心口
如果係我，我唔會買

我一套4注。超過10年，最多320
反而電腦中過9600

咁似我老豆嘅

唔好買死一組
如果有一期真係開咗果幾個number 但又冇買
咁就一世架啦

中就中，唔中就唔中，隨意得啦

買死咗5年 最好都係中6獎

可能就係你老豆

睇下馬會既裝修
睇下馬會既設備
睇下馬會請既人
睇下馬會捐既錢

你中左就會破壞呢一切
你忍心嗎?

有好多人，由其D阿叔就係咁
自己又唔了解個機率運作，又唔知點解以為自己掌握左獨有資訊同有好獨到既分析力咁
買六合彩唔中話電腦出千
買馬唔中話做馬
買波唔中話假波

忍心

統計學上係轉冧巴易啲
但實際上係無撚分別

就當800萬頭獎 投注額係1000萬
咁8000萬頭獎 投注額係1億

如果10期都有人中800萬,馬會就收200x10=2000萬
如果10期先中1次8000萬,馬會就收1000萬x9+2000萬=1.1億

無分別?

計下期望值就知，期期都買係一定蝕

係中就中架喇

喂10倍投注額都細10倍機會中 你個reply用屎忽諗？
我講撚緊10倍投注額就10倍機會比人贏走你用屎眼睇post?
都仲未計有咁嘅投注額傻子先冒險出術
都再仲未計就算跟你個setup 你計啲嘢都係錯 1億x9呀大師

最後 冇分別？

其實實際上電腦選號，獎金嘅期望值會高啲
雖然中獎機會冇變
但係人腦嘅隨機亂數生成本身就好有問題
例如夾硬要平均分佈，1-10揀少少，11-20又揀少少，21-30又揀少少
所以人腦揀嘅partten係好類似
至少排除咗好多望落去好極端嘅組合
但係電腦就唔同
你電腦選號，中嘅時候就會小啲人同你分獎金
所以期望值會略為多啲

講緊馬會會出千等人唔中
仲講乜咩10倍機會中
btw我係用錯 唔係用你個2級
用緊1期期頭獎加上去
之後簡單計馬會收到幾錢 10期先中1次比期期都有人中係唔同
就係咁

如果你由20歲買固定組合3注，到65歲'必定中一次頭獎or二獎

請指教

點解無？

唔買

雀屎果種

想知 我見劃飛得30期 網上又得30揀

買死123456+7

幾百萬次 但應該同買死一組號碼係一樣 玩左一陣都冇心機再研究落去

咁要中幾次了 中到佢汁 垃圾狗會

鬼唔撚知咩

你不如研究下啲開彩結果係咪真係evenly distributed 啦

研究過 download 過十年data黎玩係evenly distributed 因為我都有諗過樓主嘅問題 所以有simulate 過 結論係冇分別

通常都係咁

用app買中左超過500萬使唔使打電話登記？

正解 佢每期只會加8百萬上去
但每期既投注額都係 一定會超過果一期既頭獎獎金
當今期2400萬 投注額 有4000萬
呢期又無人中
下期頭獎會係3200萬 咁本身有4000萬投注額
佢已經食多左3200萬

咁佢電腦飛係唔係真random?
定係相對比人腦random就算

次次電腦飛

二分一機會 唔買就笨

唔洗

有人買複式 有人買幾萬蚊六合彩 我屋企人中過3獎 但個期好差多人中

用親電話APP買都唔中, 反而買實體飛就中過幾次640

所以我次次都電腦飛

唔好放棄
一放棄隨時黎

你算好彩啦

電腦飛

人力同財力都有
點會做唔到

買同一set
每一次唔中
就會增加你下一次中既機會
因為兩期開同一set既機會極低

心理上
如果下一期轉另一組
點知下期開上一組
你咪dum春

無分別, 反正都唔會中

頭二三獎就係下面個d 碎銀佢地都有計

有直播 慢鏡就睇到
千零萬對馬會嚟講碎料啦
洗鬼出千

App直接過數比你 打電話做乜

我老母有set買左30年都無中過
你自己諗
其實根本點買都無分別，佢只係係咁多人買既set入面抽其中一set黎派
個15分鐘就係咁用

你會叫死一隻雞定次次叫唔同雞？

如果只係要中3個字
買7個字好定普通好?
買咗超過5年六合彩 未中過一次
最顛嗰次買咗3880 新年 但連40蚊都唔中

同意 六合彩係買個幻想

好似話500萬以上要登記左先唔係就唔派比你？

唔識扮識
六合彩number冇分次序
好難唔記得喎

電話/劃飛先要
網上買自動過數

我都係上網睇佢咁寫
等睇中過500萬既巴打指正

6萬x20係120萬
結論：有資本就贏錢
利申 數學2

六合彩攪珠珠段片有講
你睇返就知

成日app買左唔記得對no.又唔見有錢有acc，咁即係我真係咁耐都冇中過頭獎

所以話
完全期望值係負既垃圾遊戲

唔係喎，買死一組，但如果你有期唔記得買中左你咪仲傷心

我都試過買十連 之後個期唔記得買就中五個字

大拿拿幾皮野架

應該直接過數
但你拎咁大筆錢走個時要登記

我只係想中吓40蚊

講係咁講
但係錢邊個會嫌多？

你地話買死1set
咁個1set既number你地係點產生出黎

當一星期搞3次珠,6萬次要385年先中
結論:長命先會發達
利中 數學1

好食咪叫多次
雞蟲先生你冇病下話

唔買肯定贏
利甲：數學U

我聽過工程朋友，
講有條team 期期都夾3t，
有一次有個冇夾，
點知中鳩左

冇夾果個人而家做左阿頭，
因為成條team 一齊辭職

中咩獎先

有請梁思浩

連登認親

結論：
:一張電腦丫唔該